咁大個仔第一次發夢企喺張凳度搭機場快線.....

多人到咁樣樣
好似屍殺列車咁

push
都係企喺凳度搭機鐵

發夢今日可能同你同一架
利申 有份企上櫈
當時好多info 又話有狗又話清場又停交通工具咁
嗰種緊張既氣氛 感覺好似如果出面啲手足上唔到
就好大機會比狗咬 好想救得一個得一個 生死關頭咁
今晚沖涼諗翻起都忍唔住喊

我唔明 ,現場根本都冇網絡 CSL 又死 WIFI 又連唔到
邊個吹呢D風出來?

我係第四卡排隊
去到我上車好彩有第二班吉車 係東涌線既車 先裝到好多人走
要企上凳既原因係因為前面好多班都上唔到好多人
有人先提議除袋 企上凳
手足下次出入可以再用呢招 真係塞多幾多人入去

我仲擔心
會唔會太多人OVERLOAD

其實我決定走果陣係因為已達成目標 就係機管局宣布取消d航班
同時考慮到機場真係有狗黎就好難走
結果真係好多人同時走
前後用左一個半鐘以上 由離境大堂行到去機鐵線上車

尋日葵芳站都照射tg
如果頭先真係有 死好撚多人
Be water好

我剩係知焗都焗死
下次都係搭對頭車去博覽館站再番轉頭

我用CMHK都收唔到 但frd都係用csl 又斷斷續續咁收到網絡喎
WhatsApp Tg好多呢啲風 又話地勤/前地勤/工作人員傳出 搞到人心惶惶

一定死硬 ,
O個度又熱又焗

有好多旅客架
仲有個黑鬼去大球場踢波

香港人真係好可愛
會讓旅客 老人家 細路上先
上電梯都係 勁有秩序
返大陸絕對見唔撚到

你地走得好岩
唔好理中計撚個d
幾時都係安全第一

聽日接你地力 辛苦哂

呢兩個月小弟都搭唔少印度列車
但今日小弟瞓係機場
瞓咗一陣樓下已經走咗大半人

唔係想怪任何人
只係想remind一下大家而家五大訴求零進展
拉咗7百幾位手足 部分更加有暴動罪
全部都面臨坐監 前途盡毀
琴日有位女FA俾人爆咗隻眼 爆埋面骨
整容都有排整
仲有幾位死諫嘅烈士

其實我地已經冇退路㗎啦
今日和理非集會
仲要機場已經喺香港最安全嘅集會地點
有遊客係度警犬無法清場
希望大家下次機場集會唔好再亂散水
大家唔好帶gear 甚至唔洗著黑衫
以普通市民 靜坐 和理非地 表達訴求

唔分化啦
但你頭兩句令人睇得唔太舒服
大家加油 每日放工都去機場支持吓

見客服姐姐比手勢要我地企上櫈到打左個突，突然覺得好warm.

我都係呢架車到
個氣氛好不安 雖然我果邊車門有班人攪gag
但我笑唔出

（但叫人企係到 係幾聰明）

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

咁大個仔第一次行路出入機場

有人話會撞到頭 又話唔安全又盛
我都廢撚事屌佢
有咩安全得過上到車走
扶穩都唔怕啦 無咩事又唔會急剎
廢事係現場嘈交先當聽唔到

其實依家無事就好了
你會覺得機場就一定安全
就等同64事件學生覺得天安門就會安全一樣

我都唔係想分化
但希望每個人都可以時刻提高警覺
地鐵站放催淚彈 headshot射盲人 地鐵站近距離掃射
正離開既市民 狗cosplay示威者捉人等等

呢d事件未發生前我都唔會相信岀現係香港
但的而且確過撚份既事每日都逐步升級

我地唔可以再以常理判斷警方行動

大家加油 同時最緊要小心 留有用之軀

Agger

個陣架車係Expo翻機場站
見到車門有人舉住張紙
寫住袋放地企上櫈
我個下呆左
之後成個車卡坐緊嘅人都企上櫈
盡量比多啲位等其他人企入去
真係咁大個仔第一次企係櫈到搭車